［對對聯］立木斤新，新年新增新娘子

請出招

即刻駁咀

無人出招？

立即駁嘴，上年上過你娘子

士四貝賣，賣田賣地賣身家

尸口巾屌，屌你屌你屌霆佳

雨革月霸，霸者霸氣霸天下

立木斤新，四隻字完全無意思，為拆而拆